點解可以解決南亞人亂港既問題？

集思廣益

開夠po未

開兩個都唔得？
你係南亞人？

兩個po講啲一鳩樣嘅野仲要連住開

亂港既唔係南亞人係強國人 你諗下以前英治時期南亞華裔都相處融洽 但點解中共接手後會有問題呢

惡過共產黨 討論焦點唔同咪開兩個
又唔係開十幾廿個洗版
開post都唔比？ 你做乜9

唔俾 我話唔俾
要傾去返個邊傾

d蝻強姦搶劫係因為中共？訓醒未呀

應該係關港府事我覺得

班人自己賤格

其實係因為政權交接後 語言重心由英文變中文 但佢地既教育就冇變 教既中文程度小學都不如 自然融入唔到 又搵唔到工 所以有一部份唔識諗嘅就會做非法野搵食 唉

你先係比人撚完個個

被撚實錄

自己都只能以笑遮醜

難民營

呢個咪就係個種族問題所在
點解有問題出現左 自己適應唔到 就要歸咎於人地 自己又唔撚努力
然後就去強姦打架搶劫
出事之後又怪鳩人地歧視 痴閪線

人地啲蝗 閪極都係個格閪
閪閪埋埋 自己閪埋一角就算
有時仲可以娛樂下其他人
如果講撚到去實際罪案率
蝻真係世界第一
佢地果股帶邪氣既眼神 真係會令人恐懼